有無巴絲去過廟街睇相？

係咪全部都信唔過

有間叫king占卜都幾準吓
我係去問愛情
因為男朋友就移民 諗住問吓我哋有無將來
同埋跟唔跟埋過去好
洗牌之前乜都無講過 一開牌就問我哋係咪即將分隔兩地

冷讀術

塔羅牌唔準
間間睇過哂咁濟